幾時清算差佬好

抗爭完左
區議會選完

差佬仲有支助去換車牌
殺人強姦犯仲可以北上叫雞食海底撈？

【文宣核彈】搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄
唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

SOURCE:LIHKG

[size=6]呢班人一定要受國際審判

自推

推

推唔郁都推